火炭麗琪 fans討論區🍁

點起咗支blunt 知我好撚chill

邊撚個黎？

屌你老母

歡迎入舊po

過主啦

Smoke住loop 好撚正！！

想幫麗琪含

熱情的臭閪

火機 撻著 POP E 啪藥～

唔該閂窗啲草我地繼續燒

果d fuck boy

好撚正

亂咁襯對yeezy (yeezy)

叫我city girl 不過黎自新界

Chill還chill 中意火炭麗琪就知你份人冇品味 就係你啲仆街mk影衰晒我地

利申 唔係fuck boy

好多位都押唔到韻 為爆粗而爆粗

個trap 幾好 但份詞真係要改下